廢人

Is me

唔好同我爭

屌你老母啦 咁都爭

你同我爭先 屌

爭咩啫 大家都係 我都係

上面全部行開啲，問過我未

true

下星期六再食打邊爐

一齊

我無事了 唔廢Li

我唔係 你係

我有

我先係

同我講囉 我會聽

I know

大家都爭 唔一個個覆了😅

點解食完飯又要痾屎
痾完屎又要忟

想做你張廁紙

我是垃圾

叫火鍋外賣

有嘅咩？

上次都係送外賣加60元運費
而家兩星期食一次，支持黃色食肆

$60運費有啲貴喎